mytv super冇得播大陸倒數

版權問題
唔應刻啦！
國家咁重要節目都唔買版權
想違反國安法?